放手

被分手嘅你等左幾耐先放棄